====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il est temps de mettre en acte ce mode de production alternatif de la ville , encourageant les habitants à participer pleinement et quotidiennement à la production de leur cadre de vie .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

